有無人覺得香港應該要比返塊跳馬金牌韓國～?

以事論事～

韓國選手

石偉雄

雖然話韓國被扣0.3分失金
但呢一跳既差距 點睇都遠遠都超過0.3分啦
心諗都唔知係咪黑哨= =
獎牌事少 同韓國交惡就大鑊
到時韓國娛樂團體可能會被禁止訪港!
到時真係香港既大損失～
有無諗過我地韓團fans既感受?
希望香港選手識趣交還返比韓國果位選手啦
好似幾靚仔

有 不過諗下好啦

冇

其他forum好多人都認同

打和雙金牌喇😂

曲直難分